Orage台】魔多之影 節奏地下城 Day51 27/6【粵】

今日再敗多左幾隻Game
因為我對節奏地下城幾有興趣，所以會玩一陣先繼續魔多之影
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開

唔知點解開唔到

再一次已開